洋腸Nick 終於正式登陸香港 Hong Kong girl is easy

Explorer Nick Steals HK girl From Chinese Guy| Hong Kong

死洋腸 又黎香港cap水兼搵食 靠賣謎片賺錢

留名等睇有人相隔3年後再次中招

仲唔搵番之前果兩條女招呼佢？

我賭J 肯定有港女衝去含

條仔企喺度做乜鳩真係廢撚到冇人有

臭西

洋腸獵豔拍片賣 網站就叫「台灣女生很容易」

2014黏香港掀起「洋腸事變」的外籍把妹男David Bond，在香港獵豔引發眾怒，後轉戰台灣、日本等地後也無法澆息他的慾火，這次讓徒弟尼克(Explorer Nick)來台把台女，還架設「台灣女生很容易」網站賣片。

據尼克本名(Nicholas Coakley)，5月在泰國搭訕女模遭拒，女模發現搭訕過程被拍成影片po網後相當憤怒，還發現尼克有提供付費內容讓粉絲購買，藉此賺取金錢，讓女模憤而報警。而沒想到過沒多久，尼克就跑到台灣獵豔，並將在夜店搭訕到的18歲台女帶回家，宣稱如果要看後續的精彩內容，就去「台灣女生很容易」網站付費購買。

尼克也在「台灣女生很容易」上寫到，台女很容易相處、很容易玩開、很容易把，是世界上最美麗的女性之一。尼克拍攝的影片是透過他頭上的GoPro來記錄，觀眾可以看到尼克是如何跟亞洲女性搭訕，且不只有台女，日本、泰國、中國、韓國的女性都是他的目標。（即時新聞中心／綜合報導）

Taking Easy Taiwan Girl Home From Club

I pull a cute 18 year old Taiwanese girl home within ten minutes of flirting and kissing in the night club in Taipei.

Taiwan Landing Site Sales Video

28秒當中有懷疑床照

一睇就知 結局係點啦
洋腸會留係香港兩星期
一定大把本土A片大量流出 大家拭目以待

如果大家撞到佢哋，不如喺呢到報告下佢哋行蹤
好似會好玩過釣厹喎

Angry HK Guy Confront Us

呢種先係真港男 勇武抗爭
Salute 我係女 晨早
學下野啦 港男

Good idea 撞尻佢 都好呀

圍撚住佢 等佢係LKF無啖好食

real man

其實以鬼佬黎講佢係柒個堆

科大友
之前話打鳩佢
最後都係無

柒先黎 東亞搵食咋麻
係型英帥 當地食左啦 駛去咁遠咩

就係柒都溝到，佢個網先有生意

上次David Bonds 已經咁講，仲話要打9佢，又話搵人妖釣佢

最後一個連登仔都無出到LKF

做到咁 算唔錯架啦 特登撞跌 勇氣可嘉 起碼都有行動 好過第一條片咁on99企起度唔做野咩

有無人知佢行程，認真

條女樣柒到仆街，見到都濕晒咁
條仔行為柒到仆街，企喺度唔知做乜鳩

屌那星，個標題擺明笑鳩你班港男唔夠佢哋爭， 呢兩條冚家剷個面皮重厚過咩咁

13號開始 連續2星期 都係逗留香港🇭🇰
個片段最後都係去左LKF 時代廣場 我諗多數集中港島遊客區一帶
一齊總動員撞尻洋腸

屌 條洋腸食過番尋味 特登撩d有仔既女呀 仆街

根本有心引戰

上次見佢住賓館之類嘅地方

呢兩條冚家剷真係仆街黎
但呢條港男又係唔撚爭氣
唔怪得比人睇死

你睇下上次去台灣個班科大人同D台灣人反應差幾遠

More Detail 要起佢底
圍住佢賓館 嚇到佢知驚都好呀

咁串呀啦 係香港撩女都要撩個有仔既女 DKLM 係到引戰

唔可以就咁容易示弱

搵人望實佢channel

連登仔啲總動員無一次多個5個人，仲要話撞尻洋腸

片個標題有心撚香港人
我自己就睇都費撚事睇啦

屌你老母
班on9婦團同女權閪死撚左去邊呀???
又身體自主呀仆街???

貼去婦團同女權閪D fb pages問下佢地點睇啦

唔好幫佢地炒話題賺屌女費啦

唔止香港人 成個系列都係撚亞洲人

唔係炒話題呀 係令d港女提高警覺 免得佢做謎片女主角啦
最緊要既係堅持不課金 見到洋腸要狙擊

我由佢地係台灣已經觀察左佢地一舉一動 放心交俾我mon 啦

女權主義 身體自主 你識條鐵咩 好似係

兩個鬼佬都m字額
垃圾港女 影衰香港人

所以啲港女 未見識過咁

最應該出手的時候就唔知係邊
班婦團

猴擒港女即刻狗衝

係咪想呃hit rate?

扮乜撚英國人
死撚返印度啦強姦犯

是鳩但啦 條囡想含劣質洋腸咪俾佢去

有冇人知佢地香港行程

片入面d仔死左佢算把啦

有人話想搵佢，佢仆街了

有一個男仔係大學師兄

其實一開頭幾好 中段條鬼仔驚驚地 後尾比鬼佬d語言偽術講到乜事都無咁

bump

White Guy Dates Someone’s GF in HK

究竟邊個做佢條仔咁慘呀 又俾洋腸帶上房啪啪啪 條仔又要戴綠帽啦

臭G們加油

我諗佢地應該好性福啦